# Как запустить? 
*Делаем `git clone` этого проекта. 
*после `npm install`. 
*пишем в терминале `next` или выбираем любой другой скрипт из `package.json` в разделе `scripts`. 
## Важное уточнение! 
Все файлы `CSS/Scss` которые добавляются в компоненты должны содержать `.module` и быть добавлены соотвествующе `import Name from 'NameStyles.module.scss'`. 
Остальные же файлы должны быть помещены в `Pages/_app.js`.
